有無人會這維京傳奇

追追下就第五季

好睇 有排拍
睇歷史班仔仲勁過佢老豆

有 但returns之後好似悶左 floki條線又悶 好似集集格硬比幾分鐘佢咁 但又無咩進度

係難得睇到有進步而加budget既劇
第一季Ragnar 同Rollo 打屋邨交，10幾個人一字排開charge 埋去就叫打仗

到之後再打rollo護城戰同Ragnor四子入番英國真係大躍進

如果拍到後後代應該可以同日本合作出埋真人版Vinland Saga

睇維基原來真係有

所以而家d英國白人好大機會已經係英撚北歐撚溝埋

好彩有amazon prime睇到最新嗰一季

好似係成骨不全症，睇番wiki個病好唔簡單

但都可以打到仗真係好犀利

我覺得佢好勁,但想佢快d收皮
呢套劇
通常想佢死果d就硬係唔肯死
唔想佢死果d就好快死

個個神父Heahmund好似冇咩發展就死咗究竟佢個角色有咩用

邊到有晒咁多季睇，Netflix ??

無記錯netflix出到s5e10
我睇到s5e19